提多次可以極短時間令香港有雙普選既方法得以下２種

１。由香港人強制推翻政權
２。其他國家與中共打熱戰

同你講可以透過無打算殺人既手段，例如和理非抗爭，勇武抗爭，打冷戰，各種制裁等等，就可以一年之內爭取到雙普選果ｄ，你可以當佢地係弱智仔

想問1. 可以點打贏百幾萬解放軍？

起下樓主底先啦
洗板師黎嫁